[I/A] 薑餅人王國 (12) - 補償射落海

由 Devsisters 開發，《跑跑薑餅人：烤箱大逃亡》IP 全新遊戲《薑餅人王國》於今日正式上線。本作以全球累積 1 億次下載的薑餅人 IP 為主角，除了眾多特色獨具的餅乾之外，伴隨著薑餅人龐大的世界觀，加入刺激的戰鬥以及開發王國領土的建設元素，是一款嶄新的社群 RPG 遊戲。

Q:點換序號?
A:
500鑽序號:
WELCOMETOKINGDOM
轉至巴哈：

3000石+100體序號:
KINGDOMWELOVEYOU
(感謝 校長條八婆- 巴打報料)

Q: 幾時首抽?
A: 打完1-2之後入埋序號可以有4個10抽

Q: 抽咩好?
A: 首抽需要抽坦 補
詳細參考:

Q: 課咩PACK好?
A: 地剷霸權巴打整左個list可以按自己需要課金

Q: 寶物幾時可以抽?
A:CH.2中間有個寶箱，開啟後寶物系統會出現

Q:玩到部機好熱?
A:去設定較返30fps

Q:建築收埋左係邊度搵
A:左下角編輯>保管箱

差啲中左1001

地標介紹
當你覺得石太多
角又齊齊地
寶又齊齊地
唔知啲石點洗好
咁地標將會係你嘅用鑽之選

Q：點起地標?
A：左下【建造】> 【圖鑒】> 左邊【第二格】

Q：一共幾多個地標?
A：截至目前12個
(事前登錄有一個，但依家除咗你買事前序號、否則無機會拎到了，無記錯好似係戰鬥結束錢幣量+%)

Q：點解要起?
A：因為地標帶嚟嘅效益好過你齊隊仲走去抽

Q：係咪畀石就有?
A：有啲畀石就有，有啲要畀錢+建材

Q：地標有無得升級?
A：有，所有地標理論上都可以升級 上限10LV
要時間類嘅升級減時間

+%類嘅升級+%

特別提一提【滴露摩天輪】同【圓滾滾扭蛋機】
依兩個記得拎咗碎先好升級，因為一升級就有得再拎碎
唔好浪費咗

Q：有邊幾個地標係必起?
A：以下整合方便各巴絲查看
自行選擇閣下認為自己有需要嘅地標

【滴答餅乾鐘樓】
效果：工作生產時間減少

價格：50,000金幣
建材需求：5個極光柱子

【毛骨悚然鬼屋】
效果：暴擊率增加

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光磚頭

【熾熱火炎山】
效果：列車交易完成時間減少

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光指南針

【永恆之冬雪花球】
效果：防禦力增加

價格：100,000金幣
建材需求：15個極光柱子

【沉睡果冰獅像】
效果：攻擊力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【琉璃露水花園】
效果：體力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【巨型甜點塔】
效果：體力果冰補充時間縮短

價格：3000鑽石
建材需求：無

【滴露摩天輪】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【圓滾滾扭蛋機】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【混沌魔王城堡】
效果：傷害抵抗增加

價格：5000鑽石
建材需求：無

【宇宙星星糖天文台】
效果：戰鬥結束錢幣量增加

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光指南針

【巧克力螺旋麵包飛行船】
效果：熱氣球探險時間減少

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光柱子

老虎女應該攣咩配料？ 暴擊定-cd?

Lm

fd list, 餅餅tier list:

親愛的玩家您好

由於1/25(一)至1/27(三)伺服器問題進行長時間維護，
這段時間非常感謝王國居民耐心等待，
且不斷給我們鼓勵與支持！(感動～)

營運團隊也將致力維護王國的穩定，
提供各位居民一個舒適的環境！

為補償1/27凌晨緊急維護造成的不便，
我們準備了一系列的補償措施，請參考如下：

注意事項：獎勵將發送至信箱，請於發送後三天內領取(GMT+8)

Day1 (1/27)
晚間13:00：300水晶、極光柱子/磚頭/指南針各1個
晚間18:00：魔法餅乾模具3個、體力果凍30個、配料碎片20個、經驗星星糖Lv.3 20個

Day2 (1/28)
上午08:00：300水晶、突擊/奇襲/防禦/射擊型粉末Lv.1~20各10個
晚間18:00：寶物扭蛋券3張、魔法/爆破/支援/恢復型粉末Lv1~20各10個

Day3 (1/29)
上午08:00：300水晶、極光柱子/磚頭/指南針各1個
晚間18:00：魔法餅乾模具3個、競技場入場券10張、配料碎片20個、經驗星星糖Lv.3 40個

Day4 (1/30)
上午08:00：300水晶、1分鐘加速券10張、10分鐘加速券3張、30分鐘加速券1張
晚間18:00：寶物扭蛋券3張、體力果凍40個、配料碎片30個、經驗星星糖Lv.3 60個

Day5 (1/31)
上午08:00：300水晶、極光柱子/磚頭/指南針各2個
晚間18:00：魔法餅乾模具3個、競技場入場券15張、配料碎片30個、經驗星星糖Lv.3 80個

Day6 (2/1)
上午08:00：300水晶、突擊/奇襲/防禦/射擊閃亮粉末Lv.21~40各10個
晚間18:00：寶物扭蛋券3個、魔法/爆破/支援/恢復閃亮粉末Lv.21~40各10個

Day7 (2/2)
上午08:00：300水晶、極光柱子/磚頭/指南針各2個
晚間18:00：魔法餅乾模具3個、體力果凍50個、配料碎片30個、經驗星星糖Lv.3 100個

這次維護造成玩家不便，我們深感抱歉。
再次感謝王國居民的鼓勵與支持！

《薑餅人王國》營運團隊敬上

餅餅！

第8章都幾痴線
Btw 9城要一百萬

有咩條件？

終於有人1001

8-9萬都保守

靠Auto反而過咗6-28
第7章終於可以刷配件

仲有個工坊唔好亂起

開埋第三架車都無好大必要上Lv 9啦

巴打想問7城升8城真係要10隻24lv ?

乜隱藏有得全部隱藏晒？

我想知坦適合咩配料

1. 防禦？
2.傷害抵抗？
3.暴擊抵抗？
4.體力？
5. 減益抵抗？

經驗屋仔

氣球收返來d野唔見左既

係

未更新到 應該

已射THX

3萬5戰 卡7-13
諗住上黎睇下大家點打

點知全部兩三星Epic

佢係防禦淨係放左一隻

極光材料除左火車同許願係咪只可以買？

係 所以盡快8城

佢打我 我復仇 入到去比佢打9死

好似好多人爆機了

牛奶 同 甜辣醬 一星
其他0星

升左多d咩？

唔小心用錯左粒極光柱升左其他野

有無巴打升左吸血鬼?想睇潛力股

我應該唔夠坦

黑
甘 啡
草 虎

試過甘換王子 都唔得

諗緊買唔買38蚊包定等11點
大家會唔會買升lv包

虎換王子呢

有餅玩無時間入POST

幾個鐘姐

想問吓 中排角色打後排其實有冇問題？定係要規定兩隻兩隻咁？

咁樣應唔應該再射石抽餅？

佢固定左1排最多2隻 1排3隻佢絛主動幫你排

玩到8城就好得閒

樣樣野都粒幾鐘

可能要RE

刷極都無坦奶，如果12點前都刷唔到可唔可以用呢個開？
怕聽日再刷又無左今日啲補償

好緊火唔撚等得

出夠抗暴未

仲要玩到產能過剩 就爆倉(96/105)
而家我唔少廠都停工緊

薄荷同王子你地會點揀

點先有套裝效果 ？
有啲餅有發動有啲冇發動，明明裝哂一樣

而家有150萬喺手, 願都唔使急住許

王子
講過好多次依家要過活動
要拎1000石點都要升佢上30

刷下先

黑朱呢屌

研究緊配料
點知比我刷到頂屬

繼續吹奏虎女

終於auto過

撳撳吓就課咗幾舊 買ac又幾舊 玩咗陣就洗咗成千

Bug 撚左一直向前跑 夠鐘當平手 痴線

買ac 幾百咁多

你係咪玩錯左跑跑薑餅人?

彩蛋黎

仲刷緊首抽

7城上8要幾錢

70萬

係咪要追埋致勝書？

8章第一關已經打唔過
難度幾何級咁上

牛角同cd - 你都唔用

呢個先係最重要 其他可以唔要

最好就係佢
你話呢

無課 中階配料升唔升得過？

聽講幾萬石都無喎，唯有追啦

8對比起7-25 又係痴撚線

重生了!!!!

8-4
易過打7-35

想問下大家咁多隻紅同咁多寶都係課番黎....?

係
但都有歐洲人
呢度好多人有BNo

任抽

一千就得

呢啲BNO人士要block

我升左啲

係我幻覺定點
又方糖又木鋸

用咩配料好

- CD

我問過依度巴打 個個都話值咪買咗

暴擊落咩餅到？ 我仲落左暴

7-25 吧
btw 8章d 中毒點攪
帶雙補?

暴擊冇咩用

搵唔到解王子任既橡實桌燈

見到我得呢d角就會解block我
想哭

要用雙補

-cd比補同虎女用？ 定補用加攻？

補用攻擊

我冇坦

黑朱

毒 咖啡

王子 氣泡

8-5我試左好多次先過到

買左ac?

抽唔抽好

抽

抽到有30%攻為止

買左個首抽ac

有運起黎 一抽就出

聽你地講

頂
我以為裝飾物黎

我第一個5抽就係+30%攻,+防,-CD
一直用到依家

識玩 全自動開寶物

免費抽

乜撚野事

??

已封鎖會員 好撚勁

15下結果好邪

40抽爆機陣

係咪都係屎

重刷啦

王子生產糖果花點做

去花鋪，換餅乾做王子（王子要冇事做ge狀態）
生產糖果花

唉屌 除左牛奶 黑朱 藥草 石榴 甘草就齊角
但呢堆最重要

1.

2.

3.

有無一個帳係用得過

但係依家re無哂啲補償點揀好

呢埋睇就2

唔知點解呢隻game我覺得單抽易中epic d

有無人收
未綁打到3-1

5-9難打到

睇黎真係要換草藥先掂
7 12痴撚線係咁掉波掉死曬我d後排,解唔到毒一下毒千幾是咪on9

新手一問，要重刷嗎？

yes

thx

2 3可以一戰 推一陣 抽下 睇下點

要重刷了

唔洗換啦 我有

玩左陣，推到第三章一半
冇牛奶，要唔要重刷

牛奶要加防定加血？

5種3星以上餅乾,非洲撚咪唔洗升城

普通 稀有都計wo

計埋都無

韓仔用防

7-30易過25

證明抽得唔夠多垃圾

抽多3-4次十抽
如果冇多集補或坦
咁可以斬掉重練

打到8-4
D怪識分身點鬼打

抽到咖啡之後應該繼續抽咖啡池定普通池

抽咖啡定普通pool?

抽到有5星咖啡先好停

甘草
利申：無

同意單抽玄學

升高啲LV就夠打

7-25有冇攻略
隻boss 2下秒晒全隊

寶物5連5連出啲屎畀我
單抽抽幾嘢就中咗

咖啡升星

點組隊？

40連一隻紅都冇是咪正常

2 坦coffee 豹 王子

牛奶 瑪 啡 老虎女 王子補

開返ser推post慢左

個個掛住J餅餅
餅餅

唔好亂起係點解

正常

正常十連就有

終於刷完有得玩......

比我就再刷過

真係儲到好多錢先起新野 D新建只會愈黎愈耐 好易卡火車同好難搵錢

夠皮喇...再刷唔想玩

pvp開始俾人level壓制

收工又兩個post
點追

黑朱好用好多比起瑪

你地首抽刷邊個POOL
我刷極都未見牛奶+咖啡

有咩餅？

我都係刷啡果個...

封得好 利申 1700唔中佢

好似呢家咁難中epic既

之前叫春個時太癲

Ok la 咖啡應該會中到

我都未追完上個post
不過而家推post其實慢返

派完石調低機率

有冇諗過依家先係正常

瑪係咪落曬攻速

今日50抽咩都無...係咪難抽左....

20000石炒車，你話呢

有咩錯覺令你覺得本身唔難

抽到灰

牛起手，最低限度

藍信一
求fd thx 最緊要長玩

正常wo

EPIC 機率19.278%
（角色 : 碎片 大概 1: 5.7）

3%都冇

之前2，30抽都會中一個...雖然都知睇彩數但真係有D灰

刷到個奶啡氣泡同埋狼人 係咪開得?

習慣就好了

改變心態，命裡有時終需有，命裡無時莫強求

開啦 其他角 之後再抽

用狼人好定甜辣好?

7-12做乜...跑到夠鐘都冇怪既 真係玩跑跑咩

遲下狠人又會上神台

3 打住先 抽多隻坦已經成形

依家20抽有牛奶咖啡
之後完全唔敢抽
驚失望

我都係

一抽中埋黑朱

起野既地精800鑽要唔要買

買啦 800 跌都跌咗

經驗值屋拿拿臨起晒升晒佢

其實係一開波反而更難儲角
等你d普通呀,稀有角5星曬後,會直接轉換成分,好快儲夠分換角

升到要極光唔捨得升

刷左全日都未見過黑朱牛奶藥草
已經唔抽up池都中2隻咖啡

自認非洲表示...
8000石唔抽餅直接起地標係正確
第一take就兩個Epic幣入手

我想問配料應該點配好?

啲石用埋黎抽隻補？？

可以開得局未？定要真係刷牛奶？

早玩早享受
洋蔥換王子玩住先

直接轉換幾多分

開啦

我有關成班餅穿過左個加速器,比怪圍死

周街d咖啡都咁高星

好！thx

收到！王子係咪o個個三世？

晶2

有牛奶咖啡仲想點，我今朝刷到而家仲未有

今日睇左個韓仔抽野，好似220片碎片抽到上限每個碎轉2分定3分

卡5章尾關，點打，定抽藥草？

放棄石榴？

洋蔥十層技能一爆大佬攪掂
應該得

豹女要塞d 咩比佢

抽咖啡pool升星好定抽普通pool
隻咖啡依家1星

7-5 ?

冇錯，笑死左

咖啡

有無巴打有用吸血鬼 覺得點

免費抽中

一個十連又中
緊係易啦

我試左幾次用毒菇就會穿
唔用好似就冇事

好似話打王勁

又dum左萬5鑽落海 乜柒都無

一樣

好勁 好犀利

依家買多石AC定直接買角好

手痕1000石中

心都痛埋, 即刻熄game 冷靜下...

有無人知

-cd

開始悶
其實點解要整到回體回得咁慢呢
已經唔係多野打,今時今日回體回得咁撚慢,一個鐘先有一場打

寶物用鐮刀定羽毛好 一個加爆擊一個復活20%血

cd?

養下生咪幾好

棄

俾apple拒絕左退唔到,繼續玩了

淨係升城我已經好唔得閒
主線太快爆哂又驚悶
遲d等佢出新關 又唔知等幾耐
慢慢嚟好過啦

我重生左

打到7章開始每日打得幾場,剩係得返sim city玩

城堡4升5
係咪要推主線先開到果醬派餐廳

7-29仲難過7-30

J

我打到8-2發覺好難打
而家儲緊星星糖

agger

開局40抽等紫薯同黑朱
刷到想棄驚

當你之後60連一隻紅都冇 你會仲想棄

組合唔好,俾7 16卡住左,俾d書極速咬死我隻紫薯
睇黎有草藥+牛奶前除非升高幾lv唔係都唔洗再打

卡住7-25 唯有儲糖 刷配件

我問齊哂隊係咪應該抽寶物先再追咖啡升星

有無人統計過部碎片機出既機率
我C 4 R 1 E 2

爆機寶物咪+30攻 +30防 -CD

出過4粒全部出common

好勁呀師兄

5-28咁撚難打既

有冇巴打教下路

起左果園就有

恭喜

復活好似廢廢地

你地棄GAME講聲
咁我可以放棄刷

第8章
隻草藥一下普攻補1200 對面一隻怪普攻扣牛奶1900

唔棄啊好好玩 你可以繼續刷啦
我今日都重生左 無牛奶照玩

開局到而家都係冇坦

抽咗成萬石 夠唔夠做

想問你地有幾多餅餅？
我得22隻，而家6城，打到6-28
唔夠餅餅做苦工喺城生產

仲有隻狼人 開唔開好

追po又發現精選留言

......

same
全部5 lvl

D體係咪唔會自己回架?

下期就ban

-CD個粒係唔普通野黎?我抽到個鐘仔但唔係彩色

好似一直都無人答

唔係話全-CD好?

用王子，順便刷活動

今日開始玩 打3-20嘅時候三星唔到
想請問可以點令到啲餅餅勁啲？
刷下其他關升咗lv升定搞好個王國先？謝謝大家
用緊瑪 黑朱古力 咖啡 老虎女同石榴妹
其實係咪唔應該咁快用epic？因為唔夠靈魂石進階
另外覺得啲錢好難賺升建築好貴

十抽就兩星
扑得

咩叫分

btw我係用auto的，大家打到咁上下係咪手動多？

一卡關或者三星唔到玩住王國農場GAME咁升下級就得, 因為餅係跟王國LV先可以升上去, 慢慢玩自然過到

真.無人答

乜撚野10 抽就有2星

打到5已經手動 唔想曬d體冇三星

新手再問一問 隻GAME係城到有冇得放D 睇到好辛苦

放大D

會唔會post搵高手建議下配法

邊隻你又唔講
輸出咪攻
奶咪-cd
坦咪防/減傷

我23lvl

咖啡 甜酸 牛奶 王子 西部牛仔
加攻 減CD 減最遠敵人傷
auto 過

補師都無點玩

話說之前有個巴打係到送左個事前
我入左但見唔到個裝飾 拎左會係邊個位
定佢果個事前無cup夠印

買六合彩好定買樓好

真心問 有課金
d石之後係咪追咖啡升星

王子夠去到後期??

諗住跟呢位韓國人配

有冇巴打可以po 多次個每日補償list

same 我比人reject 2次

比錢刷首抽 除非你1蚊一個

你果2座野幾多lvl

玩幾日就退

2 同 3

王子/氣泡補得多d

黑朱牛奶咖啡草藥虎女
冇位換 有排儲糖再升

終於到我中

睇#7

world 7 都無問題
同埋你而家岩岩開始，用王子黎刷活動岩岩好
好撚過我地呢d 打到一半又要搵地方用王子黎做活動

22hr and 23hr ?

薄荷係咪真係無人會用?

好,咁我留下石先

摩天輪出epic

砌完黑白階磚之後中甘草
但我會唔會諗多左

唔夠紅角咪用住先

ys, 1hr per lv

我諗佢意思係，邊隻餅配邊隻料

咖啡高攻，應該用-CD 狂開技？定係加攻%? 定係加暴擊？

今次玩雙召喚系先

原來上個post有講

一個common碎都轉6點

唔洗留，d 石用黎起建築，睇第一頁

又拎多塊牛奶碎
部機幾好

單抽毒菇

睇到頭都暈
btw 摩天輪凸出左一格

點砌隊好

巴哈有攻略文 懶人包

牛奶
甘草 咖啡
藥草 氣泡

我今日都中藥草

唔夠糖升餅餅

玩返2,3個月應該齊到角

去巴哈睇

個excel有建議配料呢個column架

配料加暴擊喺目前環境意義不大

有邊個唔係

試完記得開心share

到時好似跑跑咁

玩牛奶 黑朱 甘草 粉雪 三世

打手 攻擊
補 攻擊/cd
控 cd
坦 減傷/防

點解無
咪平時你手機放大縮細咁
模擬器就ctrl+滑鼠碌

巴哈唔係有文咩

終於歐一次啦

有無人可以解答
升星緊唔緊要

得24

巴打眼利

你係咪玩

屌佢個老味5-28係咁補血

7-28最難

想問復活道具有冇人用？
有冇人發現佢壞左
我觀察過好多場，推圖同pvp, 人仔死左道具變灰都冇復活

6000石追角定起地標好

刷首抽刷左8個幾鐘
暫時得2個AC留左底連EMAIL

1 - 3隻咖啡 1隻藥草
2 - 純粹得1隻牛奶 冇其他EPIC

又要再刷

火車加速嗰個地標升到lv8

20%

減咗幾耐

8%

我知，之前死左變左灰色，用完道具會變返20%血，而基本上復活完唔會即時秒死的。
但今日睇過好多場，死左就死左，冇復活過

被動使用 出現第一隻腳色陣亡時會回復少量該腳色血量 且可以立即使用技能 一場戰鬥只會發動一次
這個寶物厲害的點不在於復活 因為等級低 復活後的血量蠻少的 除非馬上補起來 不然很快又躺下去 他強大在復活後技能CD會馬上好 如果死亡前剛放一次招 一起來馬上又可以再放一次
卡的關卡是到最後一兩波才死人可以考慮使用 前幾波會死人的就算起來還是很快躺回去

想問咁樣開唔開？

屌主線叫要升莓果園上2lv , 咁要兩棵白色花咪升咗個花坊上2 lv , 但陶工坊未升 , 兩架火車返黎要我比8個白色花, 白色花要玻璃先整到, 但依家又唔夠極光升埋陶坊整玻璃 冇白花又出唔到火車拎極光料 on9驚有deadlock

證明你未夠力

Ok

樓豬PIN THIS

推一推

如果2選1
王子同薄荷呢？

許願池箱都有極光

冇人叫你升花坊升得咁快 之前都叫唔好咁快升

RE

好weak

睇黎要加入Q&A

升*同寶物都緊要

不過你三件寶夠用啦 一係地標一係追*

咁而家係咪狂抽咖啡pool
諗緊升星定搞地標好

升地標再追星

如果我會兩邊都搞 因為地標都好有用

完全唔用咖啡睇下可以去到幾遠

依個癲

8章用三補先打到下

你個陣夠直屌到上第8章
俾我就地標先

升星都算
班韓仔課幾多錢買糖先成隊50lv

玩多個月應該追到
尾王見人用4萬戰力既咖啡先岩岩好打得死隻王

想問吓最完美係邊幾隻開局

3舊水個包糖 自己㩒屋仔應該要成個月先㩒到返黎

點都無老虎係咪唔洗玩落去

我都比人拒絕左

冇虎女都唔係差好遠

你打到邊 見人尾王唔用老虎

比apple拒絕左退款
死唔出牛奶比我
藥草-1碎片

終於卡6-28
諗住20抽出隻老虎
點知出藥草+蘑菇

而家卡到on99 唔知點算

5星牛奶
5星黑朱
5星甘草
5星咖啡
5星藥草

藥草有得換碎

刷到毒蘑菇+藥草,有冇得考慮

第1個開到啦

全部

架火車半日唔洗出了

那星 成日都歪中D廢野 邊度up

我覺得可以
邊推邊再抽

你係咪曲線曬嘢

早知1000收巴打D現成帳算
咁Q難抽

咁我勇士坦,毒蘑菇+甜辣,新手補+藥草推算

d野係咪跟住主線提示升係最好?

值唔值成千銀呀

有冇牛油果肥妹 好過勇士

見有D 4星咖啡齊角齊寶 還好啦

我都課咗過千
得隻兩星咖啡

升完花坊要有心理準備草莓會唔夠 同埋搵錢能力會低左好多 ready好就升吧

收到, 我未玩到咁後, 不過記住先

今日唔知做乜嚟
刷到而家仲未見過牛奶
仲有幾隻GAME開都冇開過
聽日仲要返工
係咪唔使瞓

今日原本好絕望玩到圖5都無坦同奶, 之後3000石終於抽到隻坦, 唔使棄game住

買吧啦

我都係打算希望刷到牛奶 + 黑朱/藥草/咖啡
但仲未刷到 努力中 起碼佢冇死SER冇疾

依家用緊牛奶 黑朱 咖啡 甘草 三世
寶物抽齊
諗緊等新角定射到出虎女同藥草

總之就留定小小彈藥 上到8會好多野都唔夠料合

未有啊,推下主線賺石睇下有冇

有甘草都係等藥草姐 依家用世三做下任先 卡關先抽都未遲

問題係其實我用落唔覺藥草特別勁

主要係推圖一行前踩唔到撻草就補唔到
不過有解毒打到後面幾勁

想問下黑朱用防定減傷配料？

i know that feel bro

我想知pvp
pve之前肯推就應該第8章

升得太快

齊角齊寶買黎做咩
玩開心農場咩

打6-22 6-23係咁發生錯誤 個個都係咁 定係個SER又出事

pvp你睇下頭100有幾多個冇藥草

寶物抽成萬幾石都冇加30%攻，係咪冇入data

都好過去非洲既 農場都無心機玩

無事

單抽啦

唯一坦，仲要0.009%
同你係七屎普抽出光暗一樣機率

玩到7章先抽到補喎 , 仲用緊牛油果

我補用緊王子咋, 你講坦?

用王子同牛油果可以打到7章

太感動啦
單抽一下中左

冇分別，單抽左咁多次係中得一隻黑麥，動畫次次都唔洗睇

新手上路
id：無名軍師 求fd

我其他紅角都唔太掂

7-25你扡點過？
第7章有無建議刷邊關好？

抽餅抽到有2000點 隻咖啡重係兩星 算唔算非洲

要點組隊求指教

我ac 1000即放

我玩緊啦
當跌咗 非到仆街

課咁少，有巴打課8000

話我地重課
點知自己都過千

我2000點，1星

用牛油果定瑪德蓮做坦好？

紫薯 甘草 咖啡 氣泡 石榴

想問下餅乾挑戰任姐係咩？

王子活動既任務

過唔到6－28
比人秒
點算

點非洲法

升LV 升配料 升技

啲錢完全唔夠用

加加埋埋3百幾抽得2星咖啡
雖然有人慘過我

真係迫你升先升
例如主城

寶物用邊幾個最好？
而家個陣係
牛奶
咖啡2* 甜辣1*
藥草1* 虎女
後備 石榴 冰女 紫薯
但推圖好似唔夠力咁

瘋狂許願

想問會唔會有地方會送紅角碎 定係都係靠抽同點數換

甘草招技升lv係咪淨係加佢班靚既攻擊力？

有兩座4000鑽起既地標可以每日抽碎片

有兩個地標 不過我冇跌過紅

我成日出咖啡
我決定課12000鑽換牛奶了

30攻，-cd，30防

我隻粉雪D碎都多過咖啡 那星

6-23 卡Q住左 最尾D怪仲勁過隻王

其他epic呢

我抽點數抽到1560
中多隻可以4星咖啡
而家課12000鑽 岩岩好換到18塊牛奶

本身我係買首抽 所以D角係齊
就係抽極都歪D我唔會用既角

見到了 thanks 巴打

而家：
牛奶 HP + 咖啡 攻擊 + 甜酸 攻擊 + 黑麥 攻擊 + 王子 減CD
30%攻 30%防 減CD

仍然卡6-28
一入world 6 就由 24->28 lvl
升得2隻就唔夠料，而家慢慢磨緊
可能要30lvl 裝齊野先打到

我課左12000鑽
準備換牛奶 但比我又中瑪仔

叻仔

我知呀 而家慢慢磨緊
希望快d 磨完就可以用熱氣球刷配料

課長是但啦
課到5星先玩仲勁

麻麻地，起碼都咖啡+1隻epic... (甜酸 = 送既唔計)

岩岩抽左4000石 仲抽唔抽好？

睇黎要重刷了

唔抽

跟手中吸血鬼

臨訓前1個10抽 5星左咖啡

開始讀心了...我差一隻咖啡就4星...
竟然中我未中過既吸血鬼

留名等翻譯

我想扮識睇

用加30攻同邊兩個？

吸血鬼唔識用

FD list係邊度搵得番

兩隻紅補 練王子係因為個任務?
咖啡 牛奶 氣泡 草藥 加是但一隻都穩過6-28

右上

i mean lihkg個list

過唔到5-13

其實係3隻紅補
本身用氣泡，then 今日出埋個死人爛鳩活動要人用王子，仲要升爆20 lvl 技

而家唔夠星星去升草藥 / 氣泡

impossible

pvp排名？
岩岩中左吸血鬼

抽牛奶抽到灰 萬9幾石連碎片都唔中
最後逼住用碎片換

Btw想問下摩天輪抽碎片係禁佢先抽定佢夠鐘就派？
頭先夠鐘唔係好覺有碎片
禁佢又得升級

王子任可以有兩個唔解都拎到1000石

總共33個任務 也就是說要領到最下面的1000鑽可以有兩個任務不用解
至於哪兩個任務cp值低我就懶得分析了 各位自己斟酌吧

俾隻毒菇一野爆左大半血

夠鐘要撳
夠鐘佢你一撳佢就會拎咗
你係咪睇唔到

仲抽唔抽好？ 應該用咩陣容 依加既話？

係咪要禁左先會重新計時？
而家禁佢無特別
就咁zoom埋去得個升級俾我咋
可能on99抽左都唔知

點解7-25難過7-30
咁岩冇晒體 收工

我都係 最尾都係要用點數換

純睇人名同英文字 右邊D說明唔識
單純比仲刷緊首抽既人參考大方向(即係我)

防禦型
牛奶 SSS/SSS
瑪德蓮 S/A

魔法型
咖啡 SSS/SSS
甘草 SS/SSS
粉雪 A/S

支援型
石榴 SS/SS
薄荷朱 S/S

恢復型
藥草 SSS/SS
氣泡 S/S

奇襲型
吸血鬼 SS/SSS
甜辣醬 A/A

突擊型
黑朱 SSS/SSS
紫薯 S/SS
狼人 S/S

射擊型
虎女 SS/SS
黑麥 S/SS

呢家無人吹奏甘草既

英都無
點吹

吸血風pvp SS

上面5條S

世界第一
有佢唔洗要牛奶

單純比仲刷緊首抽既人參考大方向(即係我)
右邊D說明唔識 同埋唔記得幫返甘草上返個靚靚紅色

防禦型
牛奶 SSS/SSS
瑪德蓮 S/A

魔法型
咖啡 SSS/SSS
甘草 SS/SSS
粉雪 A/S

支援型
石榴 SS/SS
薄荷朱 S/S

恢復型
藥草 SSS/SS
氣泡 S/S

奇襲型
吸血鬼 SS/SSS
甜辣醬 A/A

突擊型
黑朱 SSS/SSS
紫薯 S/SS
狼人 S/S

射擊型
虎女 SS/SS
黑麥 S/SS

前期係好用 但越升越同咖啡撞位搶技粉
雖然佢有召喚小怪去頂 但會搶補技同埋有時間限制
另外甘草招技淨係打到前面 唔似咖啡放係中間吸全方位敵人

瞓前刷到
好開心

漏咗爆炸型
毒菇 SS/SSS
櫻桃 A/A

被遺忘的毒菇
跟住張表慢慢刷首抽了

打錯 點數先岩
送個啲石買左個摩天輪就掉晒去抽
再課多兩個禮包先換到

我最尾計過數 要課12000鑽先換到
抽240點數 竟然一隻咖啡都唔中

呢家想取代甘草，睇完個list，諗緊吸血鬼定毒菇好（無老虎女）

我想知甘草招技升黎係加咩
我而家用緊1lv技甘草打第8章

傷

有啲咩？

真係無陰公

練左5-6隻就唔駛再練啦 又唔係多資源

咁我志在搵佢坦同加防
dps唔靠佢 睇吓可以打到去邊

湯巴 睇番你之前放個配料youtube片
知唔知點解甘草用體力既

想問下點解冇加成

召喚小怪好似計佢體力

睇技能說明入面 小怪體質

唔該晒
暫時用甘草打pvp仲係好好J

Cd 5塊先有

我甘草無點升上去

所以齊左就算了 奶用王子頂住先
啲石用黎做其他野好過

用氣泡先會搶補
用藥草夾甘草就冇事

點解 其實真係好用...可能我冇神補

要5粒 有寫

首抽呢2隻但無espresso 係咪都可以照開，博佢之後中啡

頂 眼都盲 差唔多齊咁濟
我會牛奶黑朱咖啡 雙補 然後升多隻吸血鬼打pvp
Pvp陣吸血鬼換石榴

係 推圖all in coffe pool

兩隻坦推圖好難

點好

開得啦 之後ALL IN咖啡咪得

佢招技升lv應該唔會加佢班靚既攻擊力

掛住做農夫無追post
Gg了

我個帳而家2000都唔賣了
夠里數換黑朱

但我見佢寫增傷

淨係加技傷 佢本身招技會打敵人 小甘草係依甘草stats

咁我直情唔升 1pv技用算

比d意見 點組好 係咪要埋隻藥草補最好呢？

照去咖啡pool算易抽到
我依家前排得隻紫薯難打到

打落去個下加傷姐

黑朱 瑪德蓮 咖啡 石榴氣泡
黑朱 咖啡 甜辣 石榴氣泡
黑朱 咖啡 虎女 石榴 氣泡
三種都得

有無人有用吸血鬼，其實吸血鬼pve掂唔掂，有冇人用過

#7

我都係咁配 好好用 又唔會搶補

石榴同氣泡好咩？ 好似都唔夠補？ 想換隻藥草返黎

無用過 但睇技能介紹好似幾痛

我舊帳有升過 單體高傷 但因為佢招技係打最後面果隻
打王果陣如果有小怪係王後面就好尷尬
而且pve通常都係一堆堆衝過黎 所以一定係aoe既角色好
但pvp因為佢限死左位置 無得換隻坦去後排
所以佢一直係打補/射

點可以由遊客AC綁定番落GMAIL?

夠用就得 我係夠用囉

設定

痴線 仲未刷完首抽

好似可以靠女僕推

屌連中兩次吸血鬼 嬲嬲地抽多20下連epic都冇今日抽左15000石都係冇補 想問下隻吸血鬼係咪完全冇撚用

賭中！

毒菇

呢個組合就係我想首抽中既組合
葡萄

CLS

成班課長

佢係咪全部五星50lvl換黎撚狗試陣

呢個網將王子同啲EPIC一齊排

懷疑全部BUG返嚟

佢個盾

驚架火車出事依家唔想咁撳落去

好開心

毒菇打甘草好正
btw班課長係咪齊5星角

佢究竟用牛奶定黑朱做前排

我想請問下如果要綁定係咪login個到揀就得？好驚佢會洗左

好硬

下面個啲無hide用黑朱 反正都係打aoe傷

其實用毒菇有無得諗，咖啡一下爆發，毒菇就持續傷害

升過隻但技唔高lv唔高唔敢俾意見

今晚唔訓都要刷到個靚首抽

你個名

點先綁定到，好驚無左個首抽

我決定聽朝出多班車先撳

設定呀清

個個評價都唔一樣

係咪揀fb apple account 個到login返就得

右上>設定>資訊
綁你想綁嘅AC

評價唔一樣係好正常

氣泡 菇 血鬼 放得落A個表都真係唔使睇

依家咁多個衝出尼

我去左個到有得揀登入，但無寫綁定，我驚揀完其中一個方法會洗左我而家個⼃⼁⼁

巴打係咪好少打機
入得設定叫你登入咪即係綁定

想問下
如果只用牛奶一隻做前排
會唔會太少

係咪有人想睇之前d評價 我依家我閒 譯下

得

唔會
你真係驚咪落埋大男/甘草

我之前試過有隻game佢一登入就logout左我guest account 自此我都好驚 thanks tho

大男係邊隻？
用開牛奶黑朱 王子補
想試下牛奶單坦 黑朱換石榴

講到有得換咁

所有前排都係大男
黑朱 紫薯 狼人等

其實點先係好帳

瑪德蓮都s...

成個ac都係鬆餅餅乾

比d時間我 搵返張圖先

玩五分鐘 彈一次game
有冇人一樣 ios

我用模擬器玩.. iphone玩倒水

補血算唔算增益效果

加攻 暴 防
血應該唔計

好似gen得太細添

點解我買完pass唔覺pvp卷cd快左

佢係快更新對手個度

抽撚左成日首抽
永遠都係抽中d垃圾

勁
辛苦巴打翻譯

又一個睇啲唔睇啲

你想中咩

而家推到7-17 有啲吃力 無牛奶黑朱藥草

而家點數1200 如果到2000換邊隻先好

係唔係牛奶優先

草/泡 + 奶 + 咖啡

好濕碎啫 不過排到好柒 可能一陣執靚d同gen返大張..
同埋依個list好似同我地諗既差唔多

一隻薄荷都走到7-17
如果要換 我都揀牛奶 缺前排同多招控技

平時用開牛奶 狼人 咖啡 三世同薄巧
覺得好似差咁啲打手 應唔應該換黑麥
我藥草都差唔多換得 定等儲甘草
感謝大佬

咁我換牛奶先！
其實薄荷用落又唔太差 最主要係因為抽極都無補
石榴氣泡同埋控場虎女都係尋日先嚟 所以無換

我諗藥草有用過薄荷好多
藥草神輔 薄荷倉管

新仔報到
btw抽成禁 係咪用商店D點換埋個牛奶好D

係 差隻牛奶就爆機

多謝
不過其實我都係佛系玩
叫做課咗$200禁
個保底禮包中黑朱同埋毒菇

甘草用-CD配料好脆皮

上網睇個台灣實況主話搭體/防

之後可以追返d寶物/地標先
見你用依三舊打到去7-17

Thx Ching 半非洲人係咁慘..得輸出無坦無輔

用咗體，感覺硬咗，防禦俾晒牛奶仔

第6章易打到

求7-25攻略

易打過第5？

我隊嘢易打無體但係打到
一口氣6-1打到6-22全3星

黑麥
我覺得稀有仲好用過佢

琴晚過 你點解唔升草藥

無啦啦升Lv勁快
22打一個鐘上28

餅餅早晨

甜醬同虎女 二選一點簡好

虎

原來王子任務有兩個可以唔洗解

佢達成幾多個任務都當1次

哂左d技書同糖

黑麥S?

放ac 有意tg

氣泡 韓日都評到咁低分

啲生產工廠升左級效益仲差左

上甘草係咪最好要上藥草 如果唔係補唔起?

係囉
搞到想換石榴算

想問下設置果醬派餐廳點樣做
搵極都搵唔到邊到整

happyfarm 好忙岩岩入坑一日

你開到幾城

要推圖？ 第4章

個主城 不過我唔記得個餐廳幾城先開得

開始唔夠餅幫手生產 係唔係暗示我要抽餅了

卡左係5-28

隻咖啡坦唔住

主城lv4 升lv5要我起 但唔見有

點解卡士達餅乾挑戰任務剩係解到頭十個 之後嗰二十個冇得接？

想請教下
刷左幾日 冇補都開左局
打算用住三世先
而定應該抽補定抽配飾?
刷到咖啡、甘、毒、吸血鬼、石榴

你唔止無補 你仲無坦

莓果園起左未 定你放左出黎未動工啊

解到頭十個係因為你做左 之後跟佢D描述做就會解埋

哦係呀數漏左
而家用左隻RARE頂住先
唔捨得放棄 第一次抽到咁多隻EPIC
咁而家應該繼續抽人喇喎?

巴打你打到八章未？

我個王子任好似有bug
6-13 做左兩次都完唔到任
肯定有王子同三星

去到8-1 但未過到

咖啡坦咁神奇

佢5-28隻怪會射光
成行都扣血 點搞

唔係喎 頭十個我係撳佢右下角有佢啲任務跟住解架啵
跟住解解下就冇得俾我撳

有冇人會升倉庫到125格
要1000石

7-25 完全唔知咩事
都好嘅，可以放慢腳步玩下農場

我諗遲早都避免唔到

去到第七章d怪咁高攻既屌

我第二日卡到琴日

卡到今日

都係時侯升下啲設施，成日缺貨好煩

想請問而家啱啱開局 計埋首抽而家抽咗50抽 一隻狼人+就黎3星咖啡 應該繼續玩定係繼續刷首抽

我冇撳過 要自己搵黎做架wo 佢有d任係用佢做野 你隻三世可能坐緊熱氣球所以系列唔會幫你拉隻野過去

重來吧
無回／無坦你之後會好辛苦

我爭熱氣球就解哂
最煩係生產任我覺得

我就係之前睇到佢要做咩就跟住來做 依家睇唔到唔知點搞
係咪要佢整木嗰啲架？

依家D 火車JAM 哂係玻璃/白花/燈 呢D 全部來至紅莓既工廠

KEEP 住做都唔夠三班火車輪姦快

想問地標應該起咩先好D

狠人做TANK 得唔得

十城先有兩個廠 痴撚線

狼可唔可以計坦

Cap黎睇下 唔明你咩事

比到盡都係副坦 單頂死得好慘

睇你想點咋喎, 想快D 產出碎片就起扭強機, 想戰鬥順D 就起攻血, 再起暴擊 減傷 最後加防 (因為要15 建材)

另外有多資源就起火車時間 %, 火車愈快建材愈多, 生產都可以起, 不過同樣要建材起, 可以升到8 城先, 其餘屎忽痕先起

黑豬都最多副坦, 你話甘草係都好過叫狼做坦啦

發覺石榴個加攻同寶物重覆左 開完石榴技 再用補回血 都係回咁多

石榴根本廢的, 不過我用緊, 因為冇補..

pvp見到有石榴嘅隊都唔敢打

右下角冇卡士達既任接 之前頭十個係有得撳

你當右邊嗰度係前置引導既
帶你做住先簡單任先
宜家直接開活動嗰頁跟住做就得
唔使分次序

咁火車幾時先有

本身用緊石榴+卡士達，岩岩課左53蚊pack中左氣泡飲，是咪應該換走卡士達？

哦 即係做晒活動嗰頁啲任就可以解晒

黑麥係咪pvp多？

係呀
例如你張cap圖上面帶王子以3星評價打6-13
過咗關之後入返呢個頁面拎獎勵就得

抽到400抽終於歐返兩次10抽 4星咗隻咖啡

想問粉雪係咪真係咁垃圾 抽到佢就黎3星

#631

比我就換走石榴

卡士達任務做曬未？

痴線

400 抽係邊度得黎

都話課咗過千

你同我抽得差唔多

石榴個人覺得幾勁 配減cd
打到上7-25卡住左
好無換隻甘草+防/體上去好
d仔坦埋一份

好似課咗1500
D必中歪哂其他垃圾 蝕到入肉

咁你5星咗未

3星都未到

BTW隻驚真係玩唔停 上哂癮

未

唔明點解會話甘草廢，配咖啡直推到第七關尾順到痴線，pvp又勁

佢D生產係咪無得較幾個鐘做一堆
咁樣肝到PK

等最難果個350 次技能做埋先換

高級配件刷左200體都未出
刷7-4

想知紅配料點先有

7-25 推過左?

第六章之後會出

卡7-25係咪因為喎夠lv

得隻牛油果 卡住7-25
牛奶仲差2塊

爆機陣都卡
升下level先囉

係咪應該換甘草或抽虎女

同30%攻寶物撞左
好似唔可以疊buff
不過我無30%攻 所以照用

7-25卡係正常 升到上35左右就夠架喇 記得升技升配料

全隊35?

如果打手有 紫薯 雪女 狼人
雖然三隻都麻麻 但應該入邊隻好lol
p.s 其他隊員有牛奶 咖啡 黑朱 藥草

你升到最高級咪有得幾個鐘先搞一次,不過量會少過你做第一級

太邪惡

甘草世界第一

個花盆無 , 好缺 , 得一個整...同時間野又要整埋玻璃

是日吹奏 - 甘草

頂仲刷緊首抽
抽到藥草 跟住乜都冇

試左輸出35 唔得就搵多隻35
我琴日係咁過的

起左花坊是咪仆左街，所有野都要等好多耐

換牛奶又要換埋草藥
爭一千分先可以一齊換

買ac啦 冇運就冇運架喇

寶物lv12滿左再抽會唔會重複？

應該會 但變做分

輕課應該課咩好？玩到第四關咋....

呢隻唔洗買啦
終有一日會齊角既

火車一要花盤就卡撚住曬係度出唔到車,勁煩

我隻LV30牛油果頂唔到
可能要升哂套配料先得
你配料+12?
一係就要牛奶
刷住配料先.....點解你地咁多配料升

魔法卡準備

連續5 架火車要同一朵花
痴撚線

冇底洞黎 我唔導人課金

點解你地咁多戰力

我打到7 仲係得30000

唔想課了
等佢派下石好過,仲有成個月抽

跟住發現 第7關 甘草係mvp

完勝黑朱
牛奶都唔夠坦 放三隻小兵出黎+藥草坦哂

羊毛 抱枕起左未 個半鐘一次 各要三粒

我見8城都係得一個做盆
佢要你4個盆 4花 , 加埋要做8個盆先開到車CLS
再唔好彩D幾架車都有真係卡到2046

基本上係要不停等個花盆...ON9

7-25過左?

18分鐘先一個，要花既重大鑊

唔得咪試到35 減傷配料

成6 萬戰, 有排, 我得4萬幾

其實可能卡係6城度,出車出夠料先升上去可能仲好
果時要既野簡單得多,下下都出到,少一架車但D時間係返度

升左技姐 假戰力黎

再重覆一次
甘草世一
首抽必備

之前講左 , 可以升7 但唔好升花
儲夠特別料先一次過
不過升到8一樣係卡花盆。

點解人地低我二千戰力, 角色等級低我2lv
我都可以輸比佢

再後一級你會全卡紅莓

所有野都要紅莓, 我紅莓已經2 LEVEL 都唔夠快
而火車係實中咁制, 又要燈又要玻璃又要花又要盆
低能

依家等花盆開工

中排法加坦
前面牛奶一隻夠晒
我藥草補 前面一隻黑朱都夠頂

4萬3戰表示過唔到

你冇30% 攻而佢有既話,輸係正常

可能好事黎，可以慢落黎

4 星咖啡都卡, 痴線搞咩

我唔升9 級城住, 依家拎料開地升地標先, 反正三部火車開齊哂, BOOM 下內政先

其實成隊戰力唔高

30%攻係咩

有D材料位想開5個....例如花盆

紅莓真係卡到仆街 長期兩間廠要停工等莓

寶物

咁靚陣都過唔到,咁我點算

係三四間廠輪住姦莓，依家成日求神拜佛水池出兩三粒幫補下

可能我廢

8-10隻牛奶俾人溶撚左

你冇升技好明顯

砌靚個城都幾好玩呀其實

唔夠料呀

但都係要等咁耐..

升左佢都有好處既 出多左小小 都夠用

負碌過咗

無課係咪要頭一日玩先上到大師

抽多三十抽先有藥草
難抽到爆

53蚊 個package 幾抵玩

要2000分以上喎

爭3隻最重要既角,牛奶,草藥,甘草

未升花坊升唔到

但唔洗成日入去收野

開左係為訓教果時可以繼續生產姐

升完會卡哂花

但都係...可唔可以拆左佢啊...連許願樹都要花真係攪唔掂

有冇得快速刷錢？
錢好唔夠駛

甘草配 -CD 應該最好
佢技傷害雖然都出色，但單一位置疊攻唔算太好

相反佢出技召兵 + 防反而對坦有減壓作用

利申: 9UP

依家真係願都許唔到

應該只可以靠做祈願任

賣左佢，但會唔會繼續啲人求花

不斷刷新

賣左應該都無用，佢係系統解放左個道具

諗諗下，不如換隻甘草仲好，牛奶同草藥可以等下先，但甘草可以拎黎打pvp

好似吹奏緊甘草配 體力 或 防
D兵坦D

呢個係比十抽你 然後一定會中角？
同埋微課係咪買通行證好

係
係

錯, 後期既建築係愈升愈快, 你睇下紅莓既速度, 係快過分開整的

一直都好想要牛奶、甘藥同藥草
用王子補無坦，但我見朋友有牛奶有藥草都好

進度都同我差唔多

其實係咪唔洗咁強求牛奶甘草藥草呢

琴晚入坑, 睇D巴打講坦咁重要, 我都係係TB買左個咖啡+牛奶 簡單$40開局算, 入到去發現仲有12000鑽係度+CODE未用 , 抽左兩野升左隻咖啡上2星,
而家個陣用緊 2星咖啡+牛奶+甜辣+卡士達+洋蔥
想問下之後D鑽石應該抽寶物定繼續抽咖啡POOL?

其實唔駛太求META, 推圖太快其實都冇乜好處了

內政先有分別

d糖升10隻24先定升35過關先好

唔得

屌 差一千血過7-25

配過-CD ，差啲想棄用

班仆街村民許願死都要莓ge製品

10隻24 8城緊要

唔好比佢

草莓同盆直接飛算啦

想知火車幾時先有

咁依個就一定

每10分鐘4個要refresh走2個許願

唔該師兄

diu 你窮過西
決定玩哂d 祈願先攪列車d 料
仲未上到7城

請問各位師兄師姊d廠會開幾多個位 用哂300石開一格？

城4lv

唔係虎妹先世一咩

起野起到冇餅做野，是咪即係焗抽
仲諗住忍下手先

論火車的重要性

想問d生產建築物係咪最好跟返任務咁起？唔好亂咁起？

虎妹無得換

一定係跟任起

Okok

升城8又可以起多幾間餅乾屋

睇下缺d 乜
有用300石開最缺個d

佢仲有牛奶同草藥三選一

四盆花

七章d怪咩料...係咪識吸人 開auto成日比人cut技咁之後放血式死哂

你地個城起成咩樣 想睇

住宅區

垃圾堆填區 未開工執

頂有錢住宅居同工廠區

係 要等佢吸完先開
成日手快撳左比佢cut技

整左小小

之後就唔夠位

左邊d格局唔錯咁

配料用-cd?

推關牛奶其實唔係必需
反而PVP甘草就好重要,我都諗緊不如換甘草好D

廿草定虎女？

唔係好夠位用好想開晒地佢

靚到

你地咁多素材開位

係咪一定要起摩天輪先？ 定係跟佢個任？

課長

個格仔好有心機

[url][/url]

好似抽得好差，卡緊第四章尾關，抽唔到+30%攻，我應該re定繼續抽寶物？無乜方向

我買左摩天輪同扭蛋機先 廢事又將啲石射晒落海

暫時...牛油果過唔到7-25

其實大家有d 咩有用石開位

裝飾好好玩 一路砌一路等材料

臨訓前火車整四盆花的話真係喊出泥

無理由嫁喎你個陣幾靚
打到第七章都應該得
係咪唔夠高lv

我上到8 級城後停升，開地升地標先
升8 城係為左3 卡火車，雖然我都想知右手邊果個過山車係咩料

法師洗唔洗裝攻速?
同埋想問點用分換角色

主城得16lv，有冇咩方法可以升快啲？

我覺得減cd同加攻最有用
抽蛋左下果到有得換碎片
Pvp都有得換

起碼上到6-28
升下配料同LV
可以抽到隻補

跟住佢啲任務做就應該升最快

一開始跟任務升
第六章開始主城會爆升

夠20個碎就可以有隻角色?

呢隻game想通關最緊要係升lv
升lv加勁多戰力

黑朱你地裝咩配料？
都係全防？

如果唔計難抽 最勁PVP應該點組?
咖啡 牛奶 甘草/黑朱 虎妹 石榴?

係 不過2000碎要儲好耐

刷10次6-17出咗2粒高級攻

而家咁樣 係咪仲要抽返隻補師
定可以留返d石黎抽寶？

暫時係前排牛奶 中咖啡+甘草 尾吸血+王子
有冇位置應該改進?

唔該巴打 未起莓果園

卡住個花盤,另一架車都返黎再出發,第一架都仲未出到車
邊撚個諗要4個花盤咁撚多架

玻璃又等得耐

花盤咋？白色果朵仲痴撚線呀，又要玻璃又要莓

唔該晒咁多位巴打，咁我再餅餅下先

啲扭蛋碎換咩好
而家有1600 諗緊換唔換20抽 去博咖啡
咖啡差20碎升3星

pvp應該落邊五隻好？

歡迎來到紅莓地獄既開始

玩野定點?

原來真係可以10中3 第一次

甘草打PVP基本上必入,有既話.

原來... pin起佢

咖啡,黑朱,甘草,草藥,毒菇

冇奶冇坦，得黑朱 濃咖啡 狼人，係咪要重刷？
同埋玩到冇曬錢

毒菇咁勁咩

你自己望下前10名咪知

佢一定知我想升牛角

唔錯, 好高防

用緊牛奶抽到瑪德蓮洗唔洗轉坦

牛奶強D

ok 咁佢入雪櫃坐下先
如果換走甜辣醬打雙坦靠唔靠得住

聽左巴打建議重刷，2隻坦係前邊真係差好遠，咖啡可以安心輸出，好正

點升lv 最快

個主城無位行岀黎

3防2減傷

減傷係用就用全套啦，全套再多5%

要勝率夠高

有無人會換黎抽野

我換晒

咩係 耐燒營火木材? 活動話要比3世用

抽到咖啡5星先黎講勝率

裝飾

其實都係睇戰力

打到4-11 卡關
冇坦冇補 洗唔洗重刷..

一卡關唔夠糖唔知做咩好

有位我會開番條路出黎

課金

做農夫

慢慢玩農場/ 課金

除左個等級包v2都唔知課咩好

本身以為普通打怪集郵驚
原來個本體係農場 媽好肝呀

唔係點解會好似吸毒咁

又射咗3千石落海

好心佢就比人打關升餅啦

真係好難升lv 卡緊7-12都唔知點搞

打關有經 好少咁解

食粒糖都多過佢

啲體力都懶得清，跑一關咁耐

都係一兩分鐘姐, 掛住度重覆幾次, 之後一粒高階都冇

強度零提升

你見佢個咖啡pool仲有20幾日就知隻game重心唔係抽角打關打pvp
係開心農場

根本就係HAYDAY

希望佢可以好似HAYDAY 咁D 火車可以有定下一班車要咩料

體力好有用喎
拎嚟刷高級配料...點會唔想清
都係掛機AUTO....

第290抽 終於中到多一隻EPIC

點數商店唔係會定期變咩

佢又冇時限, 又冇講過, 真係唔知

8章啲煲是咪弱智

咁都懶你不如唔好玩

無得比鑽reset部車 焗住整咖啡/花盆/莓餅 等得黎分分鐘幾架車返左黎

比鑽買貨

然後拎返1000 金返黎

個pool有寫定期變

求教

用卡士達好定係薄荷朱古力好

屌打到圖6中段終於體會到冇exp糖既痛苦
明明我都已經好勤力收割
你地d餅屋幾lv
我得5lv真係太低

簡直倒鑽落海

堆書好過玩毒班友

5lv 正常 正常邊有咁多指南針升

同埋 愈高LV只係時間愈耐 其實你勤啲收割一樣

如果你係好勤力每一個鐘收割
你間餅屋幾lv都一樣

D角同你一樣，但我唔用吸血用石榴

農場驚就係要不停收割

已經差唔多係
但都係好唔夠糖
明明只係升左5隻

你要嘅係較好鬧鐘 唔好蝕

原來如此

痴線諗起第一日有一堆痴線佬玩通宵

仲追唔追角? 定留番d石抽寶or其他用途?

較鬧鐘收火車係基本野

收火車我準時既
較鬧鐘收糖就......

開左佢notification就得, 鬧鐘真係痴線

梳囉

成班都痴線

諗緊用唔用D點數直接換隻牛奶

冇位擺裝飾

定係拎哂黎換餅印抽哂佢算

癡線 靚到

咪又係射哂落海

開地

點數商店應該換咩岩我呢隊？

過2萬石都唔中30%攻

癲

咁sad

建議Q&A加個唔好咁快升花坊

點解既？

一次餅都冇抽過 allin 寶物
其他全部2lv up

亂撚到